新居屋實用面積500呎 料售150-200萬

行政長官曾蔭權宣讀其任內最後一份施政報告，回應市民當前之急——本港房屋問題。曾蔭權說，家庭收入在公屋之上，但卻未能負擔所謂「上車盤」的家庭，在現時樓市下，可負擔的首期及按揭能力有限，以致難以上車，因此，政府推出復建居屋，幫助月入低於3萬元的首次置業人士的家庭，購買實用面積約400至500平方呎的單位，並將售價與合資格家庭的供樓能力掛。

他舉例說，一個月入2-3萬元的家庭，購買實用面積400至500平方呎單位，售價初步估算為150萬至200萬元左右。

政府炒埋一份

old news is so 唔識串

lm

發明咗時光機？唔該帶我返明朝

excyting